//Dracor Saga 992: Apostate Prince of the Golden Realm
An FE8U Hackrom by TDAWS

# Credits
//Mugs

RandomWizard: Folke Mug, Chief Mug, Adelhard Mug, Touchups on Dobromik Mug

Knabepicer: Kassamir Mug, Attilio Mug

Citrus: Dobromik Mug

MournfulRelic: Niav Mug

LaurnetLacroix: Belial Mug (F2U), Wiolett Mug (F2U), Ruta Mug (F2U), Morrigan Mug (F2U), Czcibor Mug (F2U), Lauritza Mug (F2U)

Feier: Nebiros Mug (F2U)

//Animations and Sprites

Team SALVAGED: Cavalier Animations, Paladin Animations, Knight Animations, Merc Animations, Armor Knight Animations

Female Team SALVAGED Merc: Team SALVAGED, Jey the Count

Ephraim Repalette + Sword: Teraspark

Great Lord Ephraim Vanilla + Weapons: eCut, Skitty, Belle, St Jack 

Der Forrest-Like Archer: DerTheVaporeon

Male and Female Improved Archer: DerTheVaporeon, Flasuban

Female Nomad Trooper Repalette: Pikmin1211, Maiser6, Ltranc, Valak

Gold Knight: Nuramon

Vanilla General + Weapons: TBA, DerTheVaporeon, GabrielKnight, JPN, Knabepicer

Armored Hero: Nuramon

Armored Hero Female Short Hair: Nuramon, Flasuban

Marksman: Nuramon

Hunter: Deranger, Jey the Count (F)

Hunter Improved: Leo_link, Spud, MeatofJustice

Lyn Style Male Myrm: Leo_link, Tsushi, Iscaneus

Leo_link: Female Myrm

Great Knight Repalette: Skitty

Deserter: Alusq

Spartan: Vilkalizer, Pikmin1211

Improved Soldier 2.0: Alusq

Halberdier 2.0: TBA, Spud, MeatofJustice

//Maps & Tilesets:

Pandan: Ch3 Map V1

RandomWizard: Gaiden Badlands Tileset Palette

//Other & Special Thanks

Pikmin1211: Epic Buildfile Master (Thank you so much Pik)

Warpath: 7 Siblings MMB

Zane: MMB Wizard

LegendofLoog: Buildfile Help and Typo Editor

Epsilon: Typo Editor

7743: LevelDoesNotReset Patch